割蓆潮 啟動! [田北俊促張宇人辭行會]

支持政府修例成幫兇 田北俊促張宇人辭行會

仲可以 辭公職, 保選票

自由黨69當晚第一個政黨出黎撐林鄭二讀
跟車咁貼 配票又冇你份

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

有無人有reddit帳幫手推下
Hong Kong police force government abuse

push

和理優 + 衝突 = 送中派割蓆

唔好比佢停!!

商界嘅weak point 係持續不斷嘅 遊行

田大少又衝嚟